{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045431",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쏠하우스펜션(4계절 온수 수영장)_1"
    },
    "text": "江陵ソルハウスペンションは2022年7月にリモデリングが完了しました。 入室時間は15時から可能で、退室時間は最終利用日基準で11時までです。 予約時、最大人数を超えては入室できません。 また、予約されていない部外者が入室する場合には、すべての人数が退室する必要があります。 利用客の交替も禁止されています。 ここはサグンジン海辺からの位置により海辺の眺めが素敵で、宿の内部は清潔で居心地の良い雰囲気を醸し出します。 共同キッチンやバーベキュー施設、プールがあり、旅行を楽しむことができます。 ただし、水圧調節が必要で、トイレのドアが遮光カーテンではなく、一部の物品が置かれていない点を除けば、あらゆる面でおすすめです。 客室内では素早く便利にインターネットを楽しむことができ、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、共用キッチンで食事の準備ができます。 セスコで定期消毒が行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションはいつリモデリングが完了しましたか？",
            "answer": "2022年7月にリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は最終利用日基準で11時までです。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションでは最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "予約時、最大人数を超えては入室できません。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションに予約されていない部外者が入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約されていない部外者が入室する場合には、すべての人数が退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションでは客室の交替は可能ですか？",
            "answer": "利用客の交替も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "江陵ソルハウスペンションはサグンジン海辺からの位置により海辺の眺めが素敵です。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションの内部はどうなっていますか？",
            "answer": "宿の内部は清潔で居心地の良い雰囲気を醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションにどのような施設がありますか？",
            "answer": "共同キッチンやバーベキュー施設、プールがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションの注意点はありますか？",
            "answer": "水圧調節が必要で、トイレのドアが遮光カーテンではなく、一部の物品が置かれていない点に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションの共用キッチンでは何ができますか？",
            "answer": "共用キッチンで食事の準備ができます。"
        },
        {
            "question": "江陵ソルハウスペンションでは定期消毒が行われていますか？",
            "answer": "はい、セスコで定期消毒が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 571
    }
}